GME班友成日都話SH最多輸幾個月人工

有無諗過你實際上儲呢幾個月人工係要起碼要儲半年至一年, 因為你有好多燈油火蠟洗費無計落去

如果每個月搵50k above既可以返出去, 因為我唔唔認為每個月搵50k above既人才會中呢個伏

你理得人地啲錢點使
無聽過公司高層管理人員墜入網絡愛情騙局？

金融革命喎
正義之戰喎
公義之戰喎

50k果d人就唔係輸十令萬啦

一早話咗
我當佢月入3萬 輸一年人工嗰班即係輸咗成36萬
一個月最多比佢頂盡咪儲一半 1萬5
即係佢足足浪費咗最少 係最少兩年嘅時間

所以咪抵笑囉

輸哂都係一千鎂多少少
暫時已經輸左8成
決定放係個倉到以後得閒望到警惕下自己

有感而發je

咁關心人地d錢做乜？

班傻閪自我安慰令自己輸錢輸得安心d

我要你地自己一世都記得
係你地自己貪鳩心on鳩鳩先會搞成咁呀
輸哂所有錢係自己攞黎抵鳩撚死

一個月人工

可以返出去

咁你想點？比啲實際啲既意見黎啦

識人月入70k中伏

下次投資前做好風險管理
有下次既話

不過唔淨係GME啦，玩所有股都係要風險管理
盲跟乜功課都唔做就實仆街

最撚on9 係唔肯錯

我買股唔係為賺錢 你理得我 吹咩

不要再說了 實相真係好難接受....

BTW 唔怕啦 SS到 就可以倒賺

態度正確
建議留一股就算

賺左啦 佢哋本身智力有問題 早左輸反而輸少左

人地又話你社工架啦

咁關心人開po 講咩做乜？

你呢d on9 就最撚好笑
成撚日都係一句 關你咩輸
討論區 就用來吹水 討論
唔關事就乜7都唔講得 你返去自己開group 圍爐啦

白癡仔 智商未合格 就出來學人串

連登好多社工

嘩 好撚惡呀

月入10k
輸緊300個月人工
點解要用人工作為唯一收入咁計
打工限制思維？

關你咩事？
咁關心我使

我一個月可以儲24000不過GME都係賺咗千幾蚊就走，唔覺得可以SH

搵40k月儲30k, 拎咗30k玩
仲SH緊不痛不癢

有腦就唔會講得出依啲說話

儲一個月返左黎

個少少錢一個月返返黎
都唔知咁多社工擔心d乜

對月入50k嗰啲人嚟講輸得嗰少少根本不值一提

屌鳩佢地=廢淡

關心佢地=社工

推自己落火坑=自己友

討論區 本身就係討論
同幫埋其他人 特別係mon post 學生哥做正確理財觀幾好

樂觀d諗，幫左人地贏錢，幫到人慳左幾年

你係抵撚死
乜都唔識又要衝入去
貪心的垃圾

比人洗腦上30000, 真係發下夢好

拎去買TESLA算啦, 貪字得個貧

我輸咗爸爸d錢關你鬼事咩

最撚搞笑係有一班人話唔係為嬴錢
買股票唔係為嬴錢!? 痴撚線公司!

仲未輸 sh diamond hand

都個句 係佢地太撚串先係咁比人追擊

gme食住花生睇

又係芝那牛牛
屌你老母

我衰貪心...好慘...T 左20次賺既錢, 就因為170 入左小小SH, 而加輸返一半 SH 埋落去, 反正都係用賺既錢玩, 但好唔甘心
SH!!SH!!

我買左一手咋你慳番啦 係到搧風點火

正皮係比你最尾果句
弱智既先會sh妖股

咪係, 一開始我當賭姐